重推每晚10點叫口號

之前唔知做咩比人分化帶風向 搞散左每晚10點既大叫活動 呢幾日10點幾乎都冇人跟機 我地要重推返呢樣野
冇錯 最近全港係商場唱國歌令到凝聚民意既手段又多左一個 係和理非既層面上大家又行前一步
但係畢竟唔係每晚各區都有
而且仲有手足因為各種原因去唔到
係搞人鏈、各區不定時咁一齊唱國歌以外
我地更需要每日都有既定時叫口號活動 去每日鞏固凝聚左既民意 而每晚10點叫口號所面對既限制亦少好多 絕對有必要重推呢樣野

各位10點見

P牌推唔郁

P牌仔求幫推

推Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

推

我都覺9點打散咗啲人

push

我要10點 ! ! !

不過今晚應該難啲，啲人去哂各區活動，如果今晚少人嗌樓主唔好太灰心

我要鳩叫

今晚有人鏈都唔緊要 但之後要每日做返

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

風雨不改

Push

香港人好善忘

就快到10點鳩叫

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場